[有午餐肉就有西屌]宣明會職員要求災民以性換糧

【Now新聞台】再有國際救援組織爆出醜聞，世界宣明會的職員被揭發在海地賑災時，要求女災民提供性服務換取糧食援助。有人權律師指這些醜行在多個救援組織也有發生，是公開的秘密。

2010年海地7級大地震，最少22萬人死亡，150萬人失去家園，國際社會紛紛伸出援手，包括世界宣明會。不過，英國《每日郵報》報道，宣明會有職員不但沒有將世界糧食署的援助公平分發予災民，更要求災民給錢或提供性服務來換取糧食。

事件早在數年前被發現，世界糧食計劃署在2011年9月檢討夥伴合作項目，批評宣明會剝削受助人、分配不公正、欺詐、援助紀錄不齊全。宣明會在隨後的檢討報告中也證實受助人受到性及金錢上的剝削，當中更涉及貪污，有人為私利操縱受助人名單。

有英國國會議員對醜聞表示震驚，要求政府徹查，考慮不再與宣明會合作。宣明會是英國政府資助機構，去年得到1700萬英鎊。哈里王子的未婚妻馬克爾曾是宣明會大使，跟隨組織到非洲探訪，去年才不再任大使。宣明會表示非常認真看待指控，會加強內部管理。

早前另一救援組織樂施會被揭發有職員在海地救援期間召妓，無國界醫生也公布有員工涉及性騷擾或性侵，多人被免職。

加布就聲稱曾被樂施會的海地行動主管哈威梅倫當作洩慾工具，換取禮物，當時只有17歲。

有海地人權律師表示，救援組織人員性侵災民情況非常普遍。他們半夜乘坐汽車來到災民的帳篷，帶走在地震中失去父母的女孩子，有些甚至年僅12歲，帶到酒店性侵犯，清晨前將她們帶回來，以免被人發現。有些女孩事後獲得2.5英鎊，律師指根本不能稱為召妓，年輕女孩經歷大災難，失去親人，食住也成問題，已經沒有清醒頭腦去選擇。

宣明會幫女災民解決性需要

屌你我即刻打去奧比斯同無國界醫生cut卡

一早要啦
成日拍埋廣告洗咁多錢

所以邊有咁好死免費派，捐款比佢地根本是幫兇

路西法效應

班高層行政費都食左你67成啦

國際性援助

鬼妹就話姐 nigger不了

如何加入人道組織

niggest 不了

四川大地震嗰次有冇咁做?

從來唔會捐錢俾呢d

nigga都有索女

俾你都...

錯
細路女

一分耕耘 一分收穫
都係一種方法教班災民將來有一技之長可以自力更生姐

講講下原來間間都係咁撚樣